臨訓之前

不斷諗一個故事
訓著左會自然開始發依個故事既夢
係故事既開端重新開始
好似拍戲咁
但結局自己控制唔到
故事既發展就都大約係自己意願
每次都好似睇左場戲咁

真？

想試下 但我瞓唔著

諗諗下都係唔好
到醒個下發現一切都係夢
會好傷心

只係好似睇戲咁

試過 起身會好傷心
不了

可以好似番去以前既一個情景補救自己既錯咁，解開自己心結

醒咗咪又係知道係假 仲傷心

會睇淡好多